港鐵宣佈下月起加價3.14%

咁嘅服務質素仲好意思加價

狗鐵又嬴

唔加邊有得壞車？

冇加都壞到仆街啦

撚狗咁撚

目中無人的馬屎坑

好多人唔知

上年冇加嘅水分
今年會一次過加返

這就是可加可減機制

加多加少機制

究竟加左有冇20次

富者愈富咪呢d

圓周率

兀

加得少當冇加？

民眾喜迎

轉小巴減得三毫

一年淨賺百鳩幾億都要加你價，屌你老母

又加

有1百萬人每個月比30蚊我就發達了

月票唔加算係咁啦